蟑螂到底邊到入屋

岩岩見到隻識飛既 比我Ko左
已經無開過窗
大型屋苑都有
2支Bio kill都唔掂
之前夜晚開廚房燈就見到佢地 消失左一排
佢地係咪係D雪櫃底居住

你床下底

去水渠阿醒

日日醫院用既漂白水倒落去